Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 473 係咪好期待聽日又會派咩呢

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

LM

派47

動漫節24/7-27/7
工作關係點都請唔到首日去訂野
唯有次日朝早算

得喇得喇知喇

回鍋留名
排晒隊派貨哪有錢找數...

Lm先

集氣

關唔關我事？

應該4寶/6寶是但cut 一邊啦

佢差左未賣報紙公開比全世界聽 佢請唔到假首日
不過好似都唔到佢話事邊日去訂 隨機日子架喎

接登記時間派

聽日冇嘢派

lm

到時佢中首日真係gg

正路cut6

6寶應該會場轉20樓訂
會場就賣現貨野

會場賣COSBABY

下一隻會唔會派CA

其實連隻rerun homemade都有改野，ca改返既機會都大

無期望無失望

15min, 搖撚準備

個個唔出聲 F5緊

Homemade改咗咩？

咁女巫呢？

準備

新post留名

腳趾同眼

好似話改左做磁石眼
同腳掌多左個關節

新po留名

Safe

咁應該係星期四五

safe

好 繼續大派貨日!!

1:6 侯活陳

派多d貨拎錢走人

瘋起來

話skip然後都係個個狗衝

1:1 EVA

點睇都係留返套劇上先出新啦

次次都真香

我想要.....end game version

系唔系又上左幾版hm spidey ?

圖呢 唔好9up喎

又話30前 派IP既屌

LIHKG HOT TOYS

【成功人士名單】

(By巴打玩HT慘過食屎)

正如巴打所講，大家就唔妒忌炒賣，佢地全部都係人生贏家同商業奇才，我地就好想學佢地營商模式同分享佢地靚相比大家模拜。
希望佢地唔好以為佢地有錢搵，一眾巴打們冇出於妒忌心追擊，各位巴打除左ht 貼多啲商業成功人士上黎比大家學習

本POST首席成功人士: Jason Leung 梁康宏

連登：祝福時刻至仁至善 #257705

Facebook:
事跡 (1)：篤爆佢炒黃6死口唔認 最後自己認返轉頭 上連登比人屌到爆仆街
詳情：成頁都係 (好柒...)
事跡 (2)：屌你老母騎劫狗
有個fd同我講 佢早幾日放雷神單同stormbreaker 明明已經hold咗單俾其他人 但jason哥想加錢全要然後騎劫

今次就係派FFH Homemade Suit啦
大家睇下一眾成功人士點搵快錢啦

無錯，又係Ｍa Wai(即Henry Ma)啦！
可取單放成$1200，又賺到$400交租啦！

放完再收多張單先！

馬爺真人相同佢間鋪好撚型仔

Silly Ling
可取單放成$1500 呢個成功人士真係好進取！終於有錢買新無人機啦！

太進取無人要，即減價 識排一定排原價屌佢老母臭閪

又係呢條傻鳩啦，Wai Chun Tong

佢條撚樣有幾傻？禁入去睇睇

Chris Hemsworth Yeung

Facebook好多人都以為呢隻會炒起，但見好多post都無人要
已經有唔少人都減價放單，重有人後期單都穿原價放

9月1 $700 (其實原價放都會有人要)

【警世】 食炒後幾日，Ｈottoys rerun

成功人士多謝你幫佢散貨

搖撚準備咗幾日

我都係睇上個post講。

系你老母
文瞎玩咩hottoys

我有cw版我無乜所謂

不過我覺得套劇上都會承機出多次

少少題外話
強烈建議大家將以下人物/店舖加入自己嘅玩具交收黑名單

旋拍：dickson309265
電話：94799917 (雖然唔知會唔會轉咗名同手機號碼，但都比大家知道下先！)
衰偷野同交收時暴力Check件

toys beat (13樓) & soosootoys
詳情：

Kowloon Wong

未有貨上
利申係信和

sor9
更正返。係唔係
自飲3杯

實地記者。

第一資訊就靠你。

點解你地唔洗返工返學，可以日日係信和到

職業係咪兒子

我最喜愛職業 兒子

報下料都要俾膠我

放緊AL

Haha 講笑啫 不用認真

仲諗住12.有野訂，首日單首分鐘

好積極

cls 請al捕住

又大手掃貨

派完首輪已經跌$500

$100 要佢單

托價姐

究竟IP會跌成點

IP睇D配件量同wm6無得比啦

其實上手玩落唔差嫁
利申有入

實物太好j 會唔會係因為IP，wm6先搞成咁

起碼隻野個造型都叫未出過 應該唔會慘淡得去邊既

之前有情報話套劇開頭有end game 畫面
可能到時先再出
希望到時出晒咁多個版本

不過咁就後年都無得玩

收到wind 聽日SOGO有少量HT現貨

好難講嘅 個個都估loki出劇先會再出啦
邊個估到佢突然出返隻avg1出嚟

覺得最大問題係膊頭太闊但隻腳太幼
好似啲唔操腳嘅健身撚咁

不過原設計係咁 非hottoys 之罪

同意

我想知rescue會跌成點
成大堆首日單沖市

全彈發射 重甲感

膊頭橫但無炮就好撚怪，以往有武器都無咩問題

依隻係黑色就好了

女巫套劇個展覽都有內戰造型show出黎

有埋 avg2臨尾個套
覺得個套最靚
但後追太貴了
希望猴活再出

果套好似係會再出現係DS 2入面

侯活：收到，整隻concept art俾你

按原定計劃劇同ds2係接住上
依家俾武肺搞一搞唔知點

變 thanos咁

真係出得仲衰過1.0

連 BW都未上

有幾多係細炒/香港人訂
個日排隊全部都係大媽黎既
派完首日開始跌價Matthew Tong又要賤價放返啲單出黎架啦

Matthew Tong 今次我都有70張
到時一齊排$50收佢單

而家HT出貨量咁高
都幾難炒得起
要炒都係頭一兩輪會員單
會員應該8-9成都係炒家(狗)
佢地圍內互托應該仲食到炒價
一到平民單就難控制好多，除非真係大受歡迎個價頂得住，但都係番去第一點而家咁多訂單尤其EG果排海量訂單

我個隻一邊膊頭個彈弓位鬆過另一邊 你個隻會唔會

紅眼，巨石地台

yes

HOMEMADE

呢隻大貨冇縮水仲加左燈，有咩好屌？訂果時唔係真係鍾意個造型先訂架咩？

利申唔鍾意所以冇訂

重以為有得炒

Ming Chow 餓死未

阿活收到，留返遲啲做neon

Ming chow黎?比人踢爆左又要轉ac啦

7月做IM NEONTECH
10月做WM/IP NEONTECH

最緊要係新頭雕啊

阿活：下次出stealth mode

如果轉膠髮唔用植髮

‎Tony Cheung都就餓死，無人接佢Ｄ貨
J圖

Wonder woman都用植髮
女巫都係長頭髮唔樂觀

再減價傻鳩Billy

又轉左樣同名？

分身

係隻野本身衰定hot toys衰先

唔理 屌左先

我見20樓擺得幾型 搞到我都心郁郁想收返隻

隻野好乾身 好瘦 跛左都操到咁行入

唔識自己郁 屌你老母垃圾ht
俾左2000幾你最少整到識飛 真人頭識講野啦
屌你老母

珍心聲

HB隻打飛機手 起碼要幫我打下飛機先啦 冇？垃圾

識整打飛機手唔識整自動開甲隻43會飛出黎 on9?
官圖無姐 你唔識自己整俾我?

上貨未

樓主好嗆口

我真心反ht

我反疤

疤咁廢 我都反

每盒交收兩次先賺得$100-$200，住太子咁中央去邊番工都交通方便，見字就好好地搵返份工啦世姪

啲炒狗6年賺10萬
除返每個月千幾蚊你有冇呀

無，我每個月仲要交番千幾俾猴活

BW再派 4月27 4點前

派咗多有得拎

仲有無派其他？

隻captain marvel 有得拎但唔想出街

等訂4寶先順便拎貨

離5月4仲係好遠好遠....

5月2有排等

有CM咁既質素我情願膠髮

講真 HT出既 我要膠髮算 要植髮搵人搞好過

5月10 有9排

cm bw都係近期女人頭佳作

好心痛

我都係
我仲有隻rocket未拎

4月29就到我

屌呀 拎左cm 同homemade單出去諗住拎兩隻
出左門口先同我講派埋呢隻

我都係4月29

28朝早 點解唔郁多日

郁咗好多啦全日26+半日27

我覺得短髮果個cm仲似

28朝早+1
拎貨拎到破產 慢慢派啦

已訂短髮西女人

短髮未訂 奶過野第時收平單算

會唔會係on男本人

係咪食撚懵左

抽走無人機同parts仲夠膽賣$1300

出新野了！black widow 系列！

Cosbaby

又有新COSBABY

新髮型幾靚

終於出black widow

上多三板bw

正呀

成功人士大多數真係睇實呢度
mingchow應該唔止咁小ac

BW萬歲!! 等左好耐啦

動漫會場狂搶Cosbaby
另外SB開訂6寶

上多兩板wm

上到半日he la
我重等緊he先去拎笑俠

正路，因為派多左轉

依個安排幾好
最好去20樓訂既日子拉長佢
咁就唔使太多人同埋排後樓梯

先派後上貨？

炒狗造市

18/5 起碼等3-4個月

左手交右手

上年人生第一次去動漫就俾HT撚咗7個幾鐘，一大早出去咩都無睇過就天黑夠鐘番去食飯

4點半

我都排左6個鐘

好過無得睇

痴線，兩樣嘢都唔同

買cosbb 不如買土人
一雞兩味

入咗美隊，一盒兩隻，正

久唔久係咁，send左sms話派多轉，之後先上貨
又有時上完貨都唔派，無路捉

忍唔住換左張GG可取

幾時換幾時？
加幾多？

聽日希慎又有HOT TOYS POP UP
應該有6寶嘅辦睇

我9/9都心思思想換可取

85換可取gg 點睇？

咁到派85你又用咩換?

係
咁聽日 2點鐘左右去睇下先

唔換

入bd

早啲遲啲都冇所謂 最緊要去睇 去造勢

我收左張可取 聽日拎完去sogo

加幾錢換

BW真係派到27號4點？

bw根本冇乜炒得起

係 啱啱拎咗

前面話上多兩板
都係27號

唔該巴打，一陣出去拎

想問下HAWKEYE DX版 宜家派到幾號??

Ching係咪都無加名

應該仲係4/14 12點

唔怪得啲價又開始跌
等原價

5月4

原來重未派晒

有排派
印象佢開到4月尾先截

Rocket 派到幾月幾號

派cody qui gon未

完全冇郁過都仲係27/7 11:30

仆街先派得1日

點解隻homemade個盒禁重

虧肛
WHO
ALITA
CODY

姐係有排等

你地萬眾期待 笑俠老婆
7月下旬派

原來過左30日都可以拎
係咪真嫁 唔想出咁多次
想下個月底一次過拎4隻

邊間？想買

冇講85係咪即係有機唔會delay?

岩岩收到Pooh and piglet
好靚

又真係幾撚似

我想問有冇頸套買,冇頸套都幾奇怪下

之前入左張end game ca 單，好似話2020 Q2出貨。係唔係delay左Q2唔係6月咩

接受唔到真實系

都幾似 有冇正面？

Game入面佢都冇露頸

幾錢 我老母想要

Approximately
有啲舊年派嘅到而家都未派
猴活鍾意嘅出年先派畀你都得

gamora會唔會仲小人訂個豹妹

豹妹有現貨喎

原來想要無人機既人多咁多估唔到

£220 GBP

緊係頭正好多
唔造市點放可取單$1200

我都等派 今日上去睇過實物幾正

想追返隻Mysterio

分分鐘而家仲有得訂

老母都玩咁幸福

係囉好似死侍咁截左訂冇耐就派

好似真係有

吃不到的葡萄是酸的

班炒狗造市

真鳩流區入面一半炒狗

當然 呢個頭係當時hottoys水準作之一黎依家黎講算高質 好難出面再搵同樣水準嘅頭~
但無人機買副廠幾部都得

未聽人提起個
一次就全派
最多派小小

之前訂單原價放都無人要, 依家一出貨就讚到無人機無得彈, 之後自己放可取單 +$400-$500

睇埋呢到 佢地就唔止放+4-500

係 大佬班傻鳩起end game果時訂嘅單蝕到咁 難得出隻GG緊係造下市炒下, 賺返錢先啦

可能候活見到拖咗咁耐試吓一次全派呢
雖然都知完全唔會有可能

hela？

我都係 睇下等唔等到gg俠一次過拎
Btw 13樓冇下次

Hawkeye咪一次全派
iw美隊普通版好似都派得好快

勇度味DX普通一炮全派

屌 咁撚型既

個陣ht都未接觸

毅進星原價+1千收 有意留電話

Hulk同mysterio仲有

難怪做得咁有心機

其實諗過叫啲廠叫個橡根頸圈。好似miles咁 ，但就橡根Quality,咁就可以fit曬所有body

*整

阿活可能送紅黑g 頸圈做小禮物

又邊到聽返黎

見Jason Leung May Chung呢啲比讚好都知咩事啦

睇埋收人地單再+$250放出去嘅傻閪炒狗咁講

我個fd都收緊
不過真係炒得好勁個價

兒家收都好個熱潮個期收呀

依個都要3至4千
3千仲要係比人秒

熱潮完左先追
sl2.0 2300
勇度dx 3000

想問下邊度睇到hysan有HT展，定其實係曲

你聽日出去睇吓咪知囉

大家一齊經過望下

[member]聽日應該成個銅鑼灣都係炒狗
記得早少少出去啊[member]

有，約埋你一齊去？Sogo等ok?

屋企有隻CA有冇犯國安法？

希望ht今年出隻習大大俾我供奉
唔要85bd了

想篤你灰了

邊個上色？

佢話聽日約左好多朋友係hysan一齊睇ht

HT應該要充公了

有咩可能唔鐘意spiderman

唔明點解咁耐都無人放上嚟
利申我朋友影

因為明知無頭唔會無啦啦走去抆個頭出黎

同之前果隻有咩分別？

咪話眼同腳改咗

我知吖！唸住考下你

岩岩我玩就見到腳尖有關節(d人話係新加)
眼改左磁石 但係我覺得好易甩

舊果隻腳尖冇得郁

舊個隻眼好易甩

想睇下有冇方法可以用返iron spider/紅藍個真人頭

配返條頸咪得

好彩賣個陣舊返條頸同個頭

得閒既話 可唔可以影條頸睇下參考下

得咁樣

呢粒頭真係幾靚

係 所以唔賣

有冇訂返無人機

邊到有得買頸？

有 訂完先賣 送舊迎新仲要我覺得唔好既野都改哂 好撚開心啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

皆旺走個轉睇下

到我拎貨先可以去搵

眼同腳

請問EG Thanos 派到邊月邊日

想買個𥔵石頸

我都想買

係 個陣玩收2手
已經覺得隻腳怪怪地
痴住隻眼個粒野又甩左出黎 要用返aa膠痴返

之前淨係收左粒頭

上年淘左條返黎

今日出sogo買完 ， 順便走轉皆旺

咁磁石頸同homemade 個body 啱唔啱用？

派到我我先可以試

答佢今日咪算

答佢時光機果條友都唔醒水既

藍絲邊有咁撚醒

SAFE

攞讚黎比 已經冇咩參考價值

Set得唔好啦，好多人鳩比like就算
應該set其他Icon

唔set做like班炒狗點樣造市

針住daf黎打

爭住整三部曲

幾正

個頭好似麻麻 呢間廠有無出過其他嘢

其實超過三十天後先扲貨係咪OK

OK

Ok但無左十四日保

同人收正版好過

真係綠色Mark 5

Diu 睇錯 自膠

女武神

會唔會動漫其中一寶

隻wm仲有貨

攞黎賣現就有

笑俠係咪無郁過？

好似Rb都重有

有，勁撚多，同Stan lee一樣

無限500盒

香港限500盒
唔計國外回流貨

得黃色不了仲要藍

想見下CA正面

點知真係改左心口粒星

聽日準備要郁了

係咪特登咁影CAPTAIN
費事比你地屌

仲突登冇用爛盾

其實俾個靚圓盾 爛盾先畫啲屎漬上去係咪咁難

屎漬圓盾

聽日有無4寶
有無得派新貨又派下舊貨

派重甲 黃蜂得唔得

ok派hellboy同thanos

成日show個板出黎又唔出...
如果係白色甲就正

唔會啦
出都係Thor 3造型

白甲加飛馬

有啟示

收到曬

背後成幅牆都係WM同cca
不過無興趣

[member
]上個星期收左隻mark7，想問下左邊戰損甲咁係咪正常，裝完見有d空位驚係中左sad[/member]

依家都過哂保
答你晤係 會晤會令你安心啲

猴活又放料

好正

件甲好似正常，但又整唔到冇空位

貪呢啲小便宜 其實都幾肉酸

有校服瘦雷既，咩料

In R.D.J. we trust

邊到 我見唔到既

見到喇 原來係左上

見到有Homemade suit 可取單跌到+$50
無人機

現貨唔會有保，死心啦

呢隻我無記錯好似walkin一個星期左右就截咗我嗰fd竟然+1000收單都唔上去訂

+$1000收單

IG係咩

同你朋友講依家現貨$1800都比人壓到$1600

後面個排 係咪都係擺出來撚狗

後面隻手同腳睇落似係sw

再後面成櫃46cca

邊到有

個版出現過無數次啦就係唔出

女武神似四寶出thor3版 之後白衫EG版頭重用再開正常預訂 之後四寶插到stanlee咁响RB長居

之前隻batgirl又係出現好多次，結果係日本展擺完就開訂，希望sw都係

動漫6寶開訂sw ,好嗎？

動漫節 比個位 dc開下訂
好嗎

robin, cybrog

BLM

feel到係今日啦

我都feel到
好強大既氣

等RDJ放風

鬥手速入資料

記住唔好打錯名/電話/email
睇清楚佢個啲19問題

估問SB幾樓

Sad咗

過多幾年 真係帶埋堆HT走

認真 係今日

轉問RB係邊層/TH係邊層

屌佢老母重要親友篤灰
藍屍狗真係要死全家啦冚家產

唔知猴活會唔會同個仔移民

真心勸牙活走

猴活個年紀應該都會有本bno係手，可能已經係英國買左間大屋

問sb電話都得

呢個好大機會

其實呢度應該大把人上年上曬岸，利申非會員

記得用autofill 睇清楚再submit
利申：上年4寶上到20樓先見到錯名

Neon wm次日

我記得果陣有首日但你自己唔揀

隨緣啦

我係其中一個

邊有咁好死
你睇佢WM. MARK 6就知

好緊張啊

唔係今日

有乜問題 咁咪淨係做香港人生意唔做佢地生意囉
唔做佢地生意就叫做玩唔長?

唔做大陸生意會死咩
仲有全球咁多人

屌你老母準撚到

姑姑tip撚中左

黎料!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

透明甲mk4

真 做得好既話大把人買啦
佢地定價又唔係高

好奇怪

透明4？！

Heatoys親身示範咩叫大倒退
有合金唔出出返隻膠

有啲醜

膠膠地。。。

岩岩想講

連膠man都可以重出

不了

咁撚準

唔講以為笨大出

膠

Pass

芝麻人咪唔好買囉，kato佢地都話港獨啦 出套joker咪又係搶住奶

唔知幾錢呢

係咪又一隻唔被睇好，少量產，比人炒既好素材

+1
唔知今日係單出一隻定係出4寶呢

係有腳燈定p到有腳燈

仲有3隻

以前有廠出膠版透明不知炒到幾貴

地台寫im2

過$1500 pass得雖然過硬

用Diecast模出膠版
估你唔到

好膠

真係中抓

柒撚到

stan lee

Thor 3 stan lee

Stan lee

neon 系列唔夠 仲要玩埋透明。。。。

笑左，之後係咪會rerun原色但係用膠件

係咪想多d貨係rb賣

呢隻正啊喂

今次隻Stan Lee應該少人訂

隻瓜就係呢呢SL

Sw呢

又stan lee

買雷神執頭髮送Stan Lee

um..pass

呢隻好睇過gotg嗰隻

同我預計一模一樣....

好撚柒

整隻蜘蛛黎啦喂

又要後追T3雷神

之前fb post個stan lee拉神係真嘅

唔敢去廁所

咁下次記得share出黎

快D po 埋其他......

屌stan lee送頭髮

fatfat了

搖撚準備

暫全pass

太空stan lee可以再趺幾多
叫上年加成千幾ge人....

下隻gg啦掛

笑撚死

123pass

去啦
我都係等緊佢出飛釘badman 希望出

真心 不了

膠到喊

電bin佬

1500會考慮

哇屌今日考古日？

電bin

鞭佬

電鞭佬

Whiplash....,頭3隻都pass

喪鞭

今年完啦

好似係合金？見佢有啲位金屬色有啲位透明

bin佬係咪帶埋乜6 wm rerun

為mk5鋪路

今年咩事

rerun mark 5 不是夢

你重出鞭佬不如rerun mk5先啦

定乜5

柒撚到呢

都好撚大機會啦

HT倒米

屌 rerun mk5啦

重用mk7地台

垃圾膠

mk5

im mark5 6

陳老闆技窮？

有了
我要bino 2.0

最後一隻neon mk5

如果rerun埋mk5就好

親生仔蜘蛛呢？？？

真係得stan lee有興趣

Marvel電影足足停左一年無新野
但其實仲有大把野可以出我都唔明

Gg

2099!!!!

Spriderman

2099
射了

2099

2099!

GG

遲到

對唔住
係GG

真係2099，，，，all pass了

stan lee
2099

全PASS

咁鍾意呢幕出埋Happy連架車啦屌

全pass

all pass

All pass

star war plz

好過冇到

2099算，猴活慳錢大法

係時候放mk5

全Pass 可唔慳返d錢

隻2099 乜配件都無

鞭佬有啲興趣，其他pass

個地台發生咩事，點解唔用返之前幾隻game gg個設計

出去訂先

鞭佬
Btw 係re run定 2.0

全Pass

地台環保到呢

動漫節限定

2099有興

唔想登記

應該係類似2face重整

會員唔洗驚登記問題
不過真係好唔想要

有link未

隻膠im $2080

rerun5仔好嘛

2隻都ironman2, mk5 rerun都好大機會喎

說好的Mantis同大隻佬呢

幫手rerun埋6啦

rerun再算啦
依家真係訂唔落手

貴到

出膠真心ON9喎

膠im賣2080

呢幾隻準備大貨 成功人士又坐艇

1/6TH SCALE IRON MAN MARK IV (HOLOGRAHIC VERSION) COLLECTIBLE FIGURE HK$2080

要隻鞭佬算

等咗成朝仲以為有drax

淨係訂2099

$2080不了
1000頭都攞嚟玩下

等睇成功人士單+$500賣會員單

連vip嘅優勢都冇埋

話就話有合金 但膠成咁
咁我不如要返原版

閣下的申請已成功提交。

訂左bin佬算，等rerun5仔

呢隻都合金咩

佢fb話會有即場預訂，唔知會係咩呢

順撚到
慳番，繼續找eg尾數算

有冇人到左20樓有冇人龍,只係想訂gg唔想排

對呢隻iron man真係冇興趣

四寶都衰撚過上年
仲以為上年嗰四隻已經垃圾

你今年唔想人去排咪出聲囉

要自己打link？

今年得呢4隻？

佢個限量500都唔知點計 上年前neon wm

點解冇得揀日子？

隨時六寶仲衰

今年個場水靜鵝飛喇

㩒左2099 only

集氣！！

手快㩒咗出po

靜到呢

【最人氣Marvel 電影與電玩角色強勢集結 四款1:6比例 期間限定版 珍藏人偶限量登場】

Hot Toys將連續17年假香港動漫電玩節舉行大型珍藏人偶展覽！現搶先推出四款勢必全面掀起瘋狂搶購熱浪的Hot Toys 1:6比例 期間限定版 珍藏人偶，並鐵定於今日起接受預訂! 陣容之強絕對是近年罕見，定會成為全城人偶收藏家的追棒目標！

4寶都唔關動漫節事

上個水先

4隻marvel
今次真係登記都廢事

係張四格圖個caption度

啟動友情客串企畫
係咪即係諗住出晒咁多套戲

要即時比全數
會唔會即刻派

笑死post都懶得再開

佢出spider verse個卡通look可以諗下 呢隻不了

01分入到個網
諗咗一陣間熄咗佢

4寶不嬲係俾全數

年年4寶出一隻

會好快派，試過係會場取貨

訂唔落喎4寶

人唔笑

出埋Make love, not war

Yes 撚狗

Batman 呢？

我都係 仲要自己打link

慳返d力好過

隻2099換左Body定點，好瘦，大比冇肉

㩒左都未必買

07分 㩒左電鞭 唔知訂唔訂到

剩係㩒左2099

慳返七千銀都好嘅

唔會 不過動漫有機會限量有現 上年我隻黃6同scarlet就係睇住啲傻鳩搶嚟炒然後燶撚囇

仆入去諗住睇吓隻Iron Man幾多錢
屌佢老母$2080

真係登記都嘥氣
隻膠文都$2080

生日日期手快快禁錯左日子
到時同佢講返有無問題

same

唔得 要check身份證

Same

少人登記求你買都得啊

neyt year babybtw不推thx

登記多次囉

要2099同stan lee算
留返力係6寶到

仆街鳥 想要gg

冇配件開咁貴

以往就有問題

今年佢求你訂添啦

睇埋六寶應該放隻UV版嘅Mark 5

留返俾d炒狗 發達算

仆你個街15分鐘都未有一個full

ht真係越玩越回塘 出返膠im
仲要2080 如果千幾我都會訂隻玩下

太心急姓同名打錯位置

自hi
隻透明膠真係 核突到

真心冇隻中啊

隻2099賣1680，我買無人機送home made都係1680

隻gg啲配件閪到

你用第2個email登記囉

依個無問題

1300左右都可能會考慮吓

full好似唔會顯示出黎

入10飛炒先 一定賺到仆街

幾時到6寶

咁都炒到我切

鞭佬本身都想要 又係mk7地台不了

㩒完先睇到L文要2080 希望抽唔中

比盡200 冇得再多

20號應該

上年都有得揀日子
今年直頭 任你襟
到時先揀頭500

你唔去訂咪得

邊估到膠man都2k

用哂全屋企人email登記全餐 今次fatfat

我訂左2099

抽中咪去同佢講話唔要
唔好blacklist我

Star war一隻都無

4寶咁嘅line up...
想像唔到6寶會點
最重要竟然冇親生仔

但好少配件囉，有埋對翼就好 屌

佢話係金屬骨架，未買過膠，之前膠都係金屬骨架？

13飛哥仲係度嗎？想知今年訂左幾飛

都唔知到時出mark5 會唔會係透明夜光版

NO

唔出現咪得 上次肥thor同hulk我無去

親生仔喺6寶

做人有禮貌啲好

岩岩起身見到D咁GA野
真係笑爆嘴

今年第一年一隻都無入飛

咁睇6寶全Marvel 都唔係無機

透明高達靚過佢

無人要隻鞭佬？

4寶全m記 6寶全出sw
咁又可以all pass

冇得揀時間果Ｄ去到完之前都登記到

唔好blacklist我啊陳仔 最多幫你買隻cosbaby

剩係訂左2099同喪鞭
不過我feel到唔中都無咩所謂

我淨係想要佢

放心 包中

淨係登記咗2099

我㩒左

仲未full

唔中重好 慳返d錢

今年可以抖下

大倒退

Hot Toys製作團隊精心設計出一款鐵甲奇俠 Mark IV (仿全息影像版) 1:6比例珍藏人偶作本年動漫節其中一款的期間限定版珍藏人偶。設計概念源自於Tony Stark高科技的立體虛擬投射技術所啟發，同時特別揀選了配有經典紅、金色裝甲的鐵甲奇俠Mark IV型號改造，採用上突破性的技術製作上仿全息影像的透明裝甲組件透現出機體複雜的內部結構，更拼湊上具金屬色感的裝甲組件，保留住鐵甲奇俠原有的金屬質感。

睇相真係完全唔覺，都睇唔到啲內構

20樓冇人靜到

咁快訂左😎

完全無興趣

我㩒左，考慮下去唔去訂
本身又冇mk5

冇實物佢點講都得

如果mark4連黃臂 我都會訂既

智力大下降

唔洗訂都得 等現
依隻同上年上面人一樣

無咪技窮到咁呀，出隻咁既野都唔出mk2

2099 啲野少到咁 都要1680 屌

大髀甲合金來架，仲有腳掌呢
呢隻透明版mark4得返副骨有合金姐係慳好多皮

heatoys真係

scarlet有誠意好多

6寶通常隔幾耐到會公佈？唔記得左

啲配件差好遠

又係依D地台 好撚心
賺咁多 出其他款啦
人地進主 HT就...
發覺HT真係好鍾心玩膠

真，玩配件都有排玩

動漫節前一星期左右

你重用都算 成日出到牛那咁大個 又唔靚 好撚晒位

繼續等～

撳咗膠man

呢個真

終於full仲諗住㩒隻im玩下

師兄，乜咁沖動，到時-500都有

0配件

不如繼續勁猜6寶係咩算啦
4寶冇哂討論價值

我淨想要隻鞭佬

貼車費求售

禁左 唔去 再減500收

屌啦媽閪 個個係到屌屌屌 ， 轉個頭full撚曬

都話咗會出full㗎啦

冇撳

屌反而係膠MAN FULL先

膠man屌得最勁反而最先full

大把人有理無理撳左先啦 一陣有水位佢地上唔上去訂呀拿

rb再添4款鎮店之寶！

啲人覺得L文就炒得

預佢13號個星期
24號就首日

諗起上年 唔洗10MIN就FULL曬全部
今年係少左人玩定點

估你唔到

《鐵甲奇俠2》鐵甲奇俠 Mark IV (仿全息影像版) 1:6比例珍藏人偶

Hot Toys製作團隊精心設計出一款鐵甲奇俠 Mark IV (仿全息影像版) 1:6比例珍藏人偶作本年動漫節其中一款的期間限定版珍藏人偶。設計概念源自於Tony Stark高科技的立體虛擬投射技術所啟發，同時特別揀選了配有經典紅、金色裝甲的鐵甲奇俠Mark IV型號改造，採用上突破性的技術製作上仿全息影像的透明裝甲組件透現出機體複雜的內部結構，更拼湊上具金屬色感的裝甲組件，保留住鐵甲奇俠原有的金屬質感。人偶高約32 cm、多達30個可動關節的裝甲素體，採用上合金素材強化機體骨架，呈現出鐵甲奇俠的高可動性與力量感之餘，更還原上鐵甲奇俠的金屬和重量質感。此外，除了圓形的胸口反應器內置LED發光裝置外，眼睛、掌心和手前臂上的飛彈位置等等更可透出LED白光或藍光；細節還有胸甲採用可拆卸裝置、背部多組擾流定風翼、肩部子彈發射器裝甲、可組裝於前臂的導彈系統與小腿裝甲更備開啓功能等等，此外，更採用透明素材打造地台平面，於特別燈光映照下可呈現出獨特圖案。

大佬
四件咁嘅嘢點落手

上年endgame熱潮
今年個環境差咁多

撳左先但唔去訂

熱潮已過 + 武肺+ 國安法
仲要出得咁撚差

利物浦萬歲

膠man full左了，其他重有，應該都係TH見的了

電話 email齊晒

Ironman咁快爆咗

都30min架啦

舉報左你

㩒左，之前見人植1.0已經想入 希望頭雕無退步

相對其他三隻

點解自己名電話email都唔打格

禁左sm佬同im
但隻im睇返重衰過d透明高達模型咁

抽到都唔拎0,0

無撳喎，應該係d傻系炒家撳

第一年4寶全pass

點解會出返喪鞭
真係估你唔撚到
牙活好波

玩完黑炭L文 今年玩透膠
唔知幾過年會玩咩 好期待L文比HT出成點

4寶竟然都有新頭

上年呢個時候啲fb交易群已經勁多人放
宜家得一兩個仲要冇人留言話要

9164

《雷神奇俠3：諸神黃昏》Stan Lee 1:6比例珍藏人偶

Hot Toys 宣佈現以極像真的Movie Masterpiece Series啟動 「Stan Lee 友情客串企劃」，於動漫節推出《雷神奇俠3：諸神黃昏》Stan Lee 1:6比例珍藏人偶作本年動漫節其中一款的期間限定版珍藏人偶， Hot Toys 將參照Stan Lee 於《雷神奇俠3：諸神黃昏》中化身理髮師的造型，以極像真的1:6比例珍藏人偶模式呈現。頭雕由Hot Toys韓國團隊，以Stan Lee招牌微笑為設計藍本，配上細膩的塗裝技術突顯其面部與頸項上的皮膚紋理和鬚子細節。此外，Hot Toys如實按照Stan Lee的身型比例，特別選用了一個高約31cm丶具有逾30個活動關節的可動素體，當中的右手配用上多功能機械手臂連機械爪 (同時備有展開狀態的機械爪以供替換)。而人偶的另一賣點將落在其以造真人服裝的技術及高質量的布料所製作的全套獨具Sakaar星球特色的理髮師服飾與配件，包括: 一件卡其色長袖上衣、一件深紅色無袖長袍、一條深啡色長褲和一對黑色長靴，同時更配有飾有鐵銹金屬色的肩甲配件與腰帶。此外，隨人偶更會配備一副太陽眼鏡、一束1:1比例淺啡色纖維髮 (約長20cm)、多對配有保護手套的造型手掌以及人偶地台。

有 先出奇

今舖發啦，每隻起碼賺$1000

都唔知係咪因為今年市差求其出啲唔吸引就算

好彩唔係透明乜5

好似bandai咁出全透 彩透 自己上色 然後諗唔到

講個幾多次
fb出完post就唔好係到再出圖 自爆

6寶之一

可能之後出個透明系列
玩厭咗NEON

CLS

祝好運

清有誤會?

感謝HEATOYS提供笑話
冇諗過會出番膠

收到風果個皇軍來 已經篤左你灰 88

Rb租咁費，梗係賣貴d

我大佬係牙眉

年尾就應該會有膠4

一定會啦 等你買開繼續買

隱形iron man
聰明既人先睇到

未起床 幫唔到你

+$780

mk1 iron man

我大你+$1000

情願佢繼續出neon

估唔到有生之年
Ht竟然出番膠ironman

好掛住撚仔四非

6寶幾時開訂？

hea撚到你

4寶竟然係呢幾隻
6寶又會係咩

再大多你幾舊啦

其實都幾醜樣今次呢隻

親生仔

乜撚嘢谷名嚟

咁公平啲講隻膠man入面應該同合金差唔多骨架都係合金，只係出面變透明膠，都唔算膠得曬

佢令我諗起透甲版Doraemon

之前好似唔係呢個名

笑撚死，全單+1000，啲人瞓撚咗幾耐？

係膠唔哂
但你第一眼望落去係咪覺得好撚硬
話之你入面鑲金啦

我手機睇縮圖直頭以為用mafex+報紙檔膠玩具改圖添啦屌

未撚瞓醒

差晤多過左成個鐘 除左隻膠man 隻隻都仲有

話說隻2099最緊要好似係有隻手指指手形

自膠無不推

有個加$1000

㩒左鞕佬同2099,不過宜家想pass😂

一陽指

㩒左2099 諗緊pass唔pass

又係我呀

講真 Doraemon靚d

咁抵？秒硬啦屌

Release date: Approximately Q3 – Q4, 2020

4隻都係年尾派貨

㩒左兩隻
想棄
剩係得2099係必要

見有d全餐先+400
+成千班成功人士係咪餓到傻左

今年個新頭無露牙好似靚啲，個微笑好慈祥

鷹眼再派未呀

4寶係咁上下

公仔機佬都廢事同你地係到玩膠L文

證明牙活都仲係要靠im

對air dior原價都18k
會炒到幾錢

12000>70000

成十年前既唔討好奸角
膠版im

真係炒到

fat fat

18000先岩 自膠

如果佢rerun mk5之後先出鞭佬做4寶就唔會咁

新頭佢之後stan lee系列都可以重用嘛

我真係唔識欣賞，尤其隻冰火版真天魔透明L文

得啲明星有嗰陣曾經上過12萬

識睇一定睇留言

我咁諗
佢出鞭佬先, 因為小人訂, 唔係人人有
之後rerun mk5, 多左人想要鞭佬, 到時RB現貨一出就清
又可以製造話題

利申:9up

我要bino2.0

呢對一定過十皮 抽到就fatfat

四寶首日都加咁少
大笑左 ht不值錢

岀完two face都無rerun過
所以都唔好諗太多

85BD都炒唔起 依D會炒得起
可能炒狗個腦仲活上年世界

屌一瞓醒就見到啲四寶咁嘅樣有啲失望

依家先睇到原來Stan Lee有正常右手

1001